去日本唔食松屋既都係食屎狗

泡菜燒牛飯

日本三間牛肉飯都會有種唔知咩香料嘅味
就算係吉野家都同香港嗰啲唔同味
有冇人知係咩黎？

我中意佢d咖哩，食過佢d咖哩就覺得全香港既日式咖哩都係垃圾，係雞，係公厠